恕我直言，拍咭入閘嘅人同供養黨鐵有咩分別

無

跳閘都唔敢，仲講光復香港

不如念力滅共啦

你哋咪繼續比錢黨鐵去打鳩我哋嘅手足囉

宜家要狗鐵賠錢啊
係狗鐵欠我哋啊

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

咪就係，屌你哋啦仲比錢個班